點解主播直播好似唔會打喊露?

你地有無見過?
忍到㗎咩?

忍唔到撩鼻屎多過打喊露啦

好似唔會放屁添

點解直播唔會流m 忍到咩

一估一直望住個鏡頭總有一刻係好攰
所以會想打喊露

奇就奇在好似未見過講講下打